［求救］新手買高達

想買個高達模型送俾男朋友，但上網見香港好似好多黑店，我on膠膠去買怕俾人當水魚

想問淘寶啲貨係咪可信？見有一間叫英XX(唔敢開名)，佢好多生意但聽講好似係黑店。所以想求救有無鋪(香港或者淘寶）可以介紹

奇趣買咪得咯

玩具反斗城
吉之島
一田

記得買紅渣

玩具模型倉
深水埗好似最平

買rg sf實冇死

香港買，未聽過人買高達要去淘寶

去信和，ssp精品

高達模型使撚去淘寶買
普通貨好平
唔好去百貨公司玩具反斗城個啲買就得

我的確係去過奇趣睇
但我想買metal build嗰種，應該普通店係無？

深水埗有幾間

可唔可以講多少少係邊個商場？

咩都標妳唔係訂既話多數係炒價
妳想買邊隻?突自?

想買海盗

呢個?

淘寶 模玩地帶 齊款加真貨, 唔洗同人逼

老柒, 新手應玩邊隻?
Hg,mg,pg,rg ??

係呢個呀
我去過現時點見有全新，但唔知有無伏

好難講
妳唔係買開真係唔識分別

量產笨大模型都有黑店??

唔識唔好去現時點買

樓豬原來想買metal build呀

天人

Sorry 一開始無講清楚
真係新手唔知點分

所以想知邊啲有信譽啲

請問可以去邊到買
自己真係成條水魚格

深水埗 福利

精品 ssp可能有

MB好難假
只有貴同平
現時店 信和都買得過
一係上FB徵
黎緊有隻RG CROSSBONE WOR

我去睇睇先

去埋精品啦

唔該晒你呀

你肯定男朋友鐘意X1呢隻野?

1780蚊

其實我唔識分 不過諗住買metal build會㩒玩啲

係 套過佢口風
呢隻好似係冷門啲

未去過現時
通常食炒入

平過我上次去現時點睇好多
嗰到要二千四

就係冷門我先問

上網睇啲人分享中伏經驗所以擔心
有啲人返到去發現個盒有啲膠紙位無咗先知中伏 然後又無收據無得追究

深水埗三間都唔會有伏
福利
精品
玩具模型倉

上FB search
打去問有無貨同幾錢

呢隻通販唔洗2000

你最好confirmed

mb咁貴買左唔岩心水真係喊

感激

食水咁深
連登有愛 幫我慳返幾百

打算係生日禮物，所以好難再扮傻套料
收到唔鐘意嘅係咪會發老脾

收到唔鐘意 係你發佢老脾先真

淘寶反而貴

之後就要求男友送返個更貴既名牌包包俾你

身邊見唔少呢類女人

第一次砌高達砌邊部好